{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009302",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J400673",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "송원식당"
    },
    "text": "ソンウォン食堂 (송원식당)\\n\n仁川中区恒洞7街60\\n\n韓食 , 09:00 ~ 21:00 , 年中無休 , 40席 , 韓国戦争当時、黄海道（ファンヘド）から避難して始まったサッパ刺身の和え物の元祖食堂で、その伝統の脈を受け継いでいる。 独特の香ばしさに郷土的な味が調和し、さらに絶品の料理の味のため、長安に数えられるグルメ店だ。 ハン·スンオク店主の厚い人情と30年以上の伝統が垣間見え、ぷりぷりとした肉質だけを厳選した故郷の味で、その昔の海辺仁川の香りが漂う。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の名前は何ですか？",
            "answer": "ソンウォン食堂（송원식당）です。"
        },
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "仁川中区恒洞7街60番地にあります。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "09:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "このお店は何席ありますか？",
            "answer": "40席あります。"
        },
        {
            "question": "このお店の料理は何ですか？",
            "answer": "韓国戦争当時、黄海道（ファンヘド）から避難して始まったサッパ刺身の和え物の元祖食堂で、その伝統の脈を受け継いでいます。"
        },
        {
            "question": "このお店は何年以上の歴史がありますか？",
            "answer": "このお店は30年以上の伝統があります。"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴的な味は何ですか？",
            "answer": "独特の香ばしさに郷土的な味が調和し、さらに絶品の料理の味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "このお店は何で評価されていますか？",
            "answer": "このお店は長安に数えられるグルメ店として評価されています。"
        },
        {
            "question": "このお店のオーナーは誰ですか？",
            "answer": "ハン・スンオクさんが店主です。"
        },
        {
            "question": "このお店の料理はどんな肉質を厳選していますか？",
            "answer": "このお店の料理はぷりぷりとした肉質だけを厳選しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 173,
        "QA": 299
    }
}